<<沉睡中的巨龍>> 分享下你地扮工既豔遇/甜故

我先....

無呀屌
有就唔洗開PO啦
求激勵

屌我褲都除埋啦
開得波未呀?

Jm9

屌見個場悶悶地
咁我作個故仔搞旺佢先啦
但係我想聽真野

是咁的
話說我公司有個廿歲頭既OL女仔
生得幾清純可愛
今日就著左條藍白間條既摟屌裙番工
咁佢岩岩頭頂盞燈就熄左
咁佢竟然自己爬上去整
我咁岩行過見到佢爬到咁高咪以為佢high大左諗住去叫佢唔好咁衝動
點知岩岩行到去就見張枱係咁搖搞到佢差D企唔穩
佢就即刻嗲聲嗲氣咁叫我禁住張枱
咁我就乖乖地企係佢旁邊禁啦
點知一抬起頭見到個衰妹竟然真空!!!!
忍唔住之下再望真D
嘩!!!!
差D打個冷震!!!!
原來佢細細粒既下面已經濕濕地流緊水
好彩我正人君子咋
唔係隨時作埋下半部

對鏡打J